［月經］外用a酸去印/暗粒粉刺問題

本身暗粒粉刺問題一直都有 但近排好似嚴重咗 又成日手多多r損佢
見人話外用a酸對暗粒粉刺有效想試吓 有無巴絲分享吓經歷心得
暗瘡問題依加唔太嚴重 一個月一兩粒 但瘡印同暗粒粉刺都多
順便求埋九龍區嘅好醫生